[{"id":600,"question":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0648\u0641\u064a\u0647\u0627 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643\u064a\u0646 :","a":"\u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0644\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637 .","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0635\u0649 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","c":"\u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629 .","d":"\u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0639\u0644\u0649 \u064a\u0633\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0642\u0635\u0649 \u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0629 .","answer":"2"},{"id":601,"question":"\u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f :","a":"\u0639\u0646\u062f \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0627\u0626\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","b":"\u0644\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","c":"\u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u062a\u062d\u0631\u0643 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0648\u0642\u0648\u0641\u0647\u0627 \u0623\u0648 \u0644\u0625\u064a\u0642\u0627\u0641\u0647\u0627 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0637\u0648\u0627\u0631\u0626 .","d":"\u0644\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0633\u062a\u0645\u0631\u0627\u0631 \u062a\u063a\u0631\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","answer":"3"},{"id":602,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0623\u0633\u0647\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 :","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0622\u062e\u0631 \u0628\u0639\u062f \u0627\u062a\u062e\u0627\u0630 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 .","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0641\u0642\u0637 .","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0644\u063a\u0631\u0636 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 .","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u0644 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0622\u062e\u0631 .","answer":"1"},{"id":603,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0648\u0638\u064a\u0641\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 :","a":"\u0644\u0644\u062a\u0623\u0634\u064a\u0631 \u0628\u0647 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 .","b":"\u0644\u0644\u062a\u0623\u0634\u064a\u0631 \u0628\u0647 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641 .","c":"\u0644\u062a\u0642\u0648\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0621\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0627\u062a .","d":"\u0644\u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0628\u0639\u064a\u062f \u0648\u062e\u0635\u0648\u0635\u0627\u064b \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 .","answer":"1"},{"id":604,"question":"\u0645\u0627 \u0645\u0639\u0646\u0649 \u0645\u0627\u0643\u0646\u0629 \u0645\u062a\u0646\u0642\u0644\u0629 \u061f","a":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0631 \u0648\u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 .","b":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0623\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0648\u0644\u0643\u0646\u0647\u0627 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0631 .","c":"\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u064a\u0643\u0627\u0646\u064a\u0643\u064a\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u062c\u0631 \u0623\u0648 \u0646\u0642\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u062e\u0631\u0649 .","d":"\u0643\u0648\u0645\u0628\u0631\u0633\u0631 \u0645\u062a\u0646\u0642\u0644 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u0644\u062f \u0643\u0647\u0631\u0628\u0627\u0621 \u0645\u062a\u0646\u0642\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0644\u0630\u0627\u0646 \u064a\u064f\u062c\u0631\u0627\u0646 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062c\u0627\u0631\u064a\u0629 .","answer":"2"},{"id":605,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0645\u062d\u0627\u0630\u0627\u0629 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0641\u064a\u0647\u0627 :","a":" \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u060c \u0639\u0646 40\u0633\u0645 ","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0633\u0628\u0629 \u0644\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u060c \u0627\u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0645\u0648\u062c\u0648\u062f \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0631\u0635\u064a\u0641 .","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u060c \u0639\u0646 40\u0633\u0645 ","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 .","answer":"3"},{"id":606,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u0628\u062d\u0648\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629\u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0628\u062d\u0648\u0632\u062a\u0647 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642\u0629 \u062d\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0642.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0636\u0631\u0648\u0631\u0629 \u0644\u0630\u0644\u0643 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646.","c":"\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0645\u0641\u0631\u0648\u0636 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629.","d":"\u0643\u0644\u0627\u060c \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629 \u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0623\u0646 \u062a\u0639\u0631\u0641 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u062f\u064a\u0647 \u0631\u062e\u0635\u0629 \u0623\u0645 \u0644\u0627.","answer":"1"},{"id":607,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0628\u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0627\u0634\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 (\u0637\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642) \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629\u061f","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062d\u0627\u0634\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0623\u0646\u0647\u0627 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","b":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0644\u0623\u062c\u0644 \u0627\u0635\u0639\u0627\u062f \u0623\u0648 \u0625\u0646\u0632\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0627\u0628 \u0645\u0627 \u0639\u062f\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629.","c":"\u064a\u064f\u0633\u0645\u062d \u0641\u0642\u0637 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u0645\u064a\u0629.","d":"\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0644\u0623\u0646 \u062d\u0627\u0634\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0628\u062f\u0648\u0646 \u0623\u064a \u0642\u064a\u062f \u0623\u0648 \u0634\u0631\u0637.","answer":"2"},{"id":608,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u0634\u062f\u064a\u062f:","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0635\u063a\u0631 \u0628\u064a\u0646\u0646\u0627 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0644\u0623\u0646\u0646\u0627 \u0646\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621.","answer":"2"},{"id":609,"question":"\u064a\u0648\u0636\u0639 \u0645\u062b\u0644\u062b \u0627\u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u062e\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629:","a":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644.","b":"\u0639\u0646\u062f \u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u062e\u0644\u0644 \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0623\u064a \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0641\u064a\u0647\u0627.","c":"\u0639\u0646\u062f \u0643\u0644 \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0639\u0646\u062f \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641\u0627\u062a \u0641\u0642\u0637.","answer":"2"},{"id":610,"question":"\u0644\u0643\u064a \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062a\u0635\u0627\u062f\u0645 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643:","a":"\u062a\u062e\u0644\u0642 \u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u0635\u0631\u064a \u0645\u0639 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","b":"\u062a\u0624\u0634\u0631 \u0644\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0644\u0643\u064a \u0644\u0627 \u064a\u0642\u0641 \u0641\u062c\u0623\u0629.","c":"\u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 .","d":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0641\u062a\u0631\u0627\u062a \u0644\u062a\u0646\u0628\u064a\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0628\u0623\u0646\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u062e\u0644\u0641\u0647.","answer":"3"},{"id":611,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0623\u063a\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0644\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0627\u062e\u0631\u0649:","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0627\u062a","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u062e\u0637 \u0641\u0627\u0635\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u064a\u0642\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0643\u0646\u062a \u062a\u0633\u0648\u0642 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0647","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f","answer":"1"},{"id":612,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b\u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0625\u0633\u0639\u0627\u0641.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0634\u0631\u0637\u0629.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0636\u064a\u0642\u0629 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0646\u0639\u0645 .","answer":"4"},{"id":613,"question":"\u062a\u064f\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0645\u0646 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f:","a":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","b":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","c":"\u0645\u0646 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","d":"\u0645\u0646 \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","answer":"2"},{"id":614,"question":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062f\u0627\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0643\u0633:","a":"\u0625\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0631\u0642\u0644\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","b":"\u0625\u0630\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0630\u0644\u0643 \u062e\u0637\u0631 \u0644\u0639\u0627\u0628\u0631\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","c":"\u0625\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0630\u0644\u0643.","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","answer":"4"},{"id":615,"question":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641:","a":"\u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f 6\u0645 \u0645\u0646 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f.","b":"\u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f 20\u0645 \u0645\u0646 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f.","c":"\u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f 15\u0645 \u0645\u0646 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f.","d":"\u0641\u064a \u062d\u062f\u0648\u062f 5\u0645 \u0645\u0646 \u0645\u0644\u062a\u0642\u0649 \u0633\u0643\u0629 \u062d\u062f\u064a\u062f.","answer":"2"},{"id":616,"question":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641:-","a":"\u062d\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641.","b":"\u062d\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b \u0639\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646.","c":"\u062d\u064a\u0646 \u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","answer":"1"},{"id":617,"question":"\u0645\u0646 \u0647\u0648 \u0639\u0627\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0631 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631 \u061f","a":"\u0645\u0646 \u064a\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u062e\u0631\u0649.","b":"\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a.","c":"\u0627\u0644\u0645\u0627\u0634\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u0642\u0637.","d":"\u0643\u0644 \u0645\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0645\u0634\u064a \u0623\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641.","answer":"4"},{"id":618,"question":"\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0633\u0645\u062a \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627 \u062e\u0637\u0648\u0637 \u0628\u064a\u0636\u0627\u0621 \u0645\u0627\u0626\u0644\u0629 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u062c\u0632\u064a\u0631\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u060c \u062a\u0639\u0646\u064a","a":"\u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u064a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646","b":"\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627     ","c":"\u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u062e\u0630\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062a\u0636\u0627\u064a\u0642","d":"\u0627\u0646\u0643 \u0645\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0637\u0631\u0642","answer":"2"},{"id":619,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \"\u0642\u0641\" \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641","a":"\u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u0646\u0631\u0649 \u0645\u0646\u0647 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","b":"\u062c\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0641\u0642\u0637  ","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0642\u062a\u0631\u0628 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0641\u0642\u0637","d":"\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629","answer":"1"},{"id":620,"question":"\u0627\u0646\u0643 \u062a\u0633\u0648\u0642 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631 \u0637\u0648\u064a\u0644 \u0648\u0634\u062f\u064a\u062f \u060c \u0639\u0644\u064a\u0643","a":"\u0623\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u060c \u0648\u062a\u062e\u0644\u064a \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629","b":"\u0623\u0646 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644\u060c \u0644\u0643\u064a \u062a\u0633\u062a\u063a\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631","c":"\u0623\u0646 \u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0646\u0647\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u062d\u062f\u0627\u0631","d":"\u0623\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0639\u062a\u064a\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0643\u0645\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0629","answer":"3"},{"id":621,"question":"\u0639\u0644\u0649 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0627\u062f \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 ","a":"\u0623\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631\u0647 \u0648\u064a\u062a\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0635\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0643\u0627\u0646","b":"\u0623\u0646 \u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0644\u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632","c":"\u0623\u0646 \u064a\u0642\u0641 \u062d\u0627\u0644\u0627 ","d":"\u0623\u0646 \u064a\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u064a\u062e\u0631\u062c \u0645\u0646 \u0645\u0646\u0637\u0642\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631","answer":"1"},{"id":622,"question":"\u0644\u0643\u064a \u0644\u0627 \u062a\u0635\u0637\u062f\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0642\u0641 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0647 \u0645\u0641\u0627\u062c\u0626\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0643","a":"\u0623\u0646 \u062a\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0644\u062a\u0635\u0628\u062d \u0647\u064a \u062e\u0644\u0641\u0643","b":"\u0623\u0646 \u062a\u0636\u0639 \u0631\u062c\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u0627\u0633  \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0629","c":"\u0623\u0646 \u062a\u0642\u0641 \u062d\u0627\u0644\u0645\u0627 \u062a\u0631\u0649 \u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629","d":"\u0623\u0646 \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 .","answer":"4"},{"id":623,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u0648\u0642 \u062e\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u064a\u0648\u0645 \u0645\u0627\u0637\u0631 \u0639\u0644\u064a\u0643","a":"\u0623\u0646 \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0647 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a\u0647","b":"\u0623\u0646 \u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0639\u062a\u0627\u062f \u0644\u0643\u064a \u0644\u0627 \u062a\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642","c":"\u0623\u0646 \u062a\u062a\u0631\u0643 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0639\u062a\u064a\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0628\u064a\u0646\u0643 \u0648\u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643","d":"\u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u062c\u062f\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0644\u062a\u062a\u062c\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0648\u062d\u0644","answer":"1"},{"id":624,"question":"\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0648\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a\u0647","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u0646\u0624\u0645\u0646 \u0627\u0646\u0639\u0637\u0627\u0641 \u0633\u0647\u0644","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0639\u0637\u0641","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u0646\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0628\u0637\u064a\u0626\u0629","answer":"4"},{"id":625,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062e\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0647 \u0627\u062e\u0631\u0649 \u060c \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0647 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629","a":"\u0627\u0646 \u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f\u0647","b":"\u062a\u0643\u0641\u064a \u0644\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0644\u0645\u0646\u0639 \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b","c":"\u062a\u0643\u0641\u064a \u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 \u0644\u0648\u062d\u0629 \u0627\u0631\u0642\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0647 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627","d":"\u062a\u0643\u0641\u064a \u0644\u0644\u0627\u0646\u0637\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639 \u0644\u0643\u064a \u0644\u0627 \u0646\u0633\u0628\u0628 \u0639\u0631\u0642\u0644\u0629 \u0644\u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631","answer":"2"},{"id":626,"question":"\u0639\u0646\u062f \u062a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0635\u0627\u0639\u062f\u0647 \u0645\u0639 \u0631\u0635\u064a\u0641 \u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f","a":"\u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644 \u0648\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0644\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","b":"\u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0648\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","c":"\u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a \u0648\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0644\u0648\u0633\u0637 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642","d":"\u0648\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644 \u0648\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0644\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641","answer":"1"},{"id":627,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0646\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0623\u0643\u0628\u0631","a":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0644\u0627 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0627\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u062d\u0627\u0641\u0638\u0647\u0627","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0635\u063a\u064a\u0631\u0629 \u062c\u062f\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0627\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062e\u0637\u0631 \u0639\u0627\u0645","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0646\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0623\u0643\u0628\u0631  \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627","answer":"4"},{"id":628,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0635\u0627\u0639\u062f\u0629","a":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0645\u064a","b":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a","c":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639","d":"\u0639\u0644\u064a\u0643 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644","answer":"1"},{"id":629,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u0646 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629","a":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u0631\u0648\u0631\u0629","b":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0646 \u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629","c":"\u064a\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0647 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0630\u0627 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0647 \u0627\u062e\u0631\u0649 \u062a\u0648\u0642\u0641\u062a \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631","d":"\u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0647 \u062d\u062a\u0649 \u0639\u0646\u062f \u0639\u062f\u0645 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0645\u0634\u0627\u0629","answer":"1"}]